廣告問題！求救！

用英文字頭黎整左隻生字既表達方法叫咩？
eg
Cepalin
Heparin
Allantoin
=CHA
好似唔係tagline又唔係slogan
求認真答案

推推推

推到有人識